今晚 2100 《頭條動新聞》Ep.4繼續與你諷刺時弊 林鄭月娥一個星期被放棄兩次有咩感受

#林鄭月娥 #頭條動新聞 #Appledaily

今晚 2100
林鄭月娥一個星期被放棄兩次有咩感受
《頭條動新聞》Ep.4繼續與你諷刺時弊
(蘋果日報 Appledaily)

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.71M subscribers

面對強權打壓，批判政府的聲音越來越少，《頭條動新聞》請來《四點鐘王Sir》主持王喜，以及《AppleDaily Show豪》主持曾志豪，繼續與香港人一同嬉笑怒罵、諷刺時弊。
播出平台：《蘋果》YouTube、《蘋果》facebook、《果燃台》
播出日期：星期日（23日）
播出時間：晚上9時正

《AppleDaily Show豪》
林鄭月娥一個月內兩度被國際社會制裁，不過她認為「無有怕」，又率先「搶閘」自動放棄劍橋榮譽院士。不過連信用卡也用不到的她，會否開始學習使用八達通？

《四點鐘王Sir》
由於節目調動關係，本周王Sir如7.21一樣暫不會露面，記暫會將於下周繼續舉行。

撐同路人計劃 自由定價支持
如果你想支持《頭條動新聞》的兩位創作人曾志豪和王喜，可以透過「撐同路人計劃」，以自由定價力撐他們。我們誠邀你在YouTube收看本節目直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕。你可以選擇購買得意可愛的「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」作支持。你的一分一毫在扣除成本後，會全數撥歸此節目的合作夥伴，《蘋果》與你攜手撐同路人！

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：

開始

畀銀行 cut 咗卡

而家買報紙為咗睇廣告

四點鐘王sir 休息一天

已給 super sticker 支持

4,666 watching now 21:47

2,456 watching now 22:55

2,535 watching now 23:13